懷疑早幾個月係一個連鎖店既網上平台購買遊戲機中招

/bill